有冇人社交唔錯，身邊幾多朋友，但就連一個真心知己都冇

自問自己社交能力都還可以
新認識一班人都可以好輕易做到朋友
例如轉新公司或者開學

而且幾乎冇同任何朋友嘈過交

喺中學都同到唔同圈子既人做朋友
毒撚同mk兩邊都各有圈子
唔同方面既野都有接觸

得閒都會一齊出黎玩
自己本人都比較外向
運動唱k飲野都會去
出到黎唔會唔講野

但點解覺得自己好似冇乜兄弟知己
最多都係好朋友
冇一個人可以keep住成日wts吹水
大家都可以分享秘密

自問自己都唔會點收收埋
都好鍾認分享自己啲野比人知
都會同人傾心事

一直以黎都探討緊呢個問題
試過飲撚醉咗問朋友自己有咩缺點
我自己改
因為我一直都覺得人地同你做唔到知己
係自己既問題
究竟係咩原因呢

推

玩就好易架姐，好多人都可以一齊玩
交心就第二回事

試下幫多D 人
BTW 咁樓主有無同過fd 去旅行

有幾次

除左一班人gathering
約唔約到fd 單獨出街

我都係咁
身邊啲人成日話我好yo好多fd咁 但總係冇人搵我談心

我可能本人比較奇怪

我唔太鍾意2個人出街（溝女除外）

我覺得3-5個係最好既數目

所以冇乜單獨幾人出去

單獨出街算係一個朋友熟唔熟既其中一個指標
清你想要個知心好友 仲要成日keep 到whatsapp

試下約多D 單獨出街，傾計交流比一班人出黎玩多好多啦

但通常單獨約到出黎既都應該傾過曬啲野

冇新話題好易dead air

肉酸狗

我有類似情況

又係好多圈子 又係好多朋友 但無乜邊個特別日日會搵

之後聽番啲朋友講，就係佢地覺得我太多圈子，驚我唔當佢地係知己同埋覺得我忙，所以選擇未必同我日日傾

但我係大時大節幾個圈子都會有活動叫埋

但平日打波，食下飯就唔撚叫

樓主可唔可以加個tg做個朋友啊

唉係我 個個都話我好似好yo咁但係其實都係自己迫自己好辛苦 仲要完全冇私底下傾計但係一見面就好似戴著面具咁扮熟 自己唔開心淨係可以自己消化因為冇人根本會理你點

我係好多唔同wts gp
但冇乜野係唔會私下傾計

其實唔怕
同埋真係好朋友好熟既話dead air 咪dead air
都唔會尷尬

一班人玩同兩個人相處既氛圍好唔同
樓主我建議你可以試多d
如果你真係想改變情況

絲打不如留底tg傾下

但係你係d wtsgrp個度會唔會傾計 我基本上都係負責潛水個個 唔習慣一大堆人傾計唉

以為自己開post
唔係冇朋友 但冇乜係真正交心

我反而有時會做開頭嗰個
而其他人開話題我都會吹埋一份

你咁多朋友多我一個唔多少我一個唔少